[考古] 有人撞我 我就要講 我屌你老母

有無全首聽

google 都唔識用

屌你老母撞到我部電話吧

伸手黨